應該將黑警整成poster然後貼去佢哋屋企人仔女返學嘅地方附近

等佢哋知道做咩都有後果